13歲全英國最年輕的爸爸綠了

2009年，當時僅13歲的帕頓（Alfie Patten）宣布其15歲女友史蒂特蔓（Chantelle Steadman）懷孕了，被媒體封為「全英國最年輕的爸爸」，沒想到寶寶出世以後，DNA檢驗卻顯示孩子生父另有其人，令他情緒崩潰，陷入憂鬱。據外媒報導，10後的他現時是人生失敗者，無業又酗酒，還在緩刑當中，昨日因酒後鬧事被控刑事毀壞罪。

23歲的帕頓被控刑事毀壞罪，昨日現身路易斯皇家法庭（Lewes Crown Court）。檢察官赫爾麗（Hannah Hurley）表示，他在街上跑來跑去，沿路亂砸車輛，胡亂生事，還咒罵一名年長居民，「他喝醉後四處咒罵，對著車子大吼大叫，非常具有攻擊性。」

辯護律師法坦尼亞（Nutan Fatania）說，帕頓目前無業，與母親同住，他因酗酒問題困擾，已經和家庭醫生溝通減少酒量，「這名年輕人已經察覺到問題所在，他想要進步，恢復正常並且尋求平靜，而不是繼續從事危害健康，具有破壞性又混亂的行為。」

條女咁豬

黎香港就重生既啦

係咪可以同你老母大戰

15歲 就有咁大波
將來必成大器

唔識去香港溝女既鬼佬

百貨應百客

條女似35

佢隻手r jer?

明明以前幾靚仔
一大咗就變到咁

[一手] 機場全封, 除Staff外,全人類冇得入, 有 borading pass 都唔得

我自己既 whatsapp group, (我朋友)呀媽去接仔, 入唔到

引述, Staff 話, 朝早得, 晏晝唔得

P牌過上限出唔到, 求代出

岩岩生BB對波係大㗎！

明明就係同你老母

You are not!!!!

賴生賴死，根本佢個人就on 9